麥當奴唔派飲管 咁佢啲庫存點處理

真心問

Dum落海

倒落海

高層留番自己用

退俾供應商

餵飼海龜

比海龜食

帶番屋企當筷子用

賣俾茶餐廳

放到咁上下掉囉